發覺比比鳥真係唔錯

夠鐘死心了 當你沉默得高調
當得我歷劫低潮 為何尚要打擾
過幾多通宵 至肯醒覺才願退燒
愛不了 卻偏走不了
沒救了

你老母臭閪邊撚個負皮